坐巴士揀位最緊要睇後面咩人

好多人平時坐巴士揀位
通常都係睇個位曬唔曬
個位近唔近落
計我話最緊要睇後面坐左咩人
有時後座係個細路
不停係度敲你個椅背
由頭敲到落尾
敲兩下你以為佢會停
隔多陣又敲
真係好想打柒佢

一係就d人唔知隻腳係咪生2米長
係咁頂住個椅背郁黎郁去
喂大佬 頂到我條腰係咁縮縮縮
縮到就黎做到拱橋啦

成程車就咁樣離開個椅背坐